---
title: "Biscotto della fortuna"
date: 2019-04-13
comments: true
tags: [Cina, Vpn]
---
*Partirai per la Cina molto disorganizzato e in particolare senza una Vpn degna di questo nome, per cui potrai avere problemi di aggiornamento del blog*.
